支那人大都有反對票

屌你老母臭閪你班左膠13萬票全部都係支那燈？

北京空運左13萬張票 岩岩落機